《歡迎來到實力至上主義的教室》討論區

7.5卷日版已出
我惠

無人睇?

仲未有BDRIP全集

所有囡都係g

路哥

lm

我惠世界第一

等緊台灣出第6卷

我一定唔係

過氣啦
愛鈴音都唔見埋

神父季季都換老婆嫁啦

係幾日換一個

有第1章同特典翻譯
我惠真女主

一之瀨才是真女主
等睇第八卷之後一之瀨主場

今集其實可以直接叫第8卷

差唔多一半都講主線

有冇日文原文?

某貼吧有生肉

呢套野未必有第二季
要睇樓主就只能睇書

綾小路終於要發威

岩岩先睇後記，第8卷 四月

講就四月

點解會有負皮
又係台豬牙

我都想知點解

台灣出左第6卷

鈴音出黎先追返

輕井澤 NO LA

me真女主

惠贏哂

堀北影都冇撚埋啦

仲有外傳可以打下丁架
嬌度上升左勁多

出咗
字幕分開dl

路哥同南雲準備開戰了

留名遲下睇

想睇小路同一之瀬嘅對手戲
死姣西一之瀬好想屌死佢
上次船上考試小路比佢睇穿左個手法
唔知係小路係特登咁做留後手定係意料之外

好似平田嗰邊仲有一個保險
所以最後點都贏

邊個保險？
不過今集話過學生會線眼有三個標準
除左堀北 我覺得一之瀬都幾符合
今集又提到佢有個弱點
話唔定可以利用

btw今集小路d內心戲...
對佐藤嘅感情嗰part 睇到我覺得小路都幾可憐
同埋最尾派糖派到笑
最後嗰段同之前惠嘅獨白 三年黎最重要嘅人有d不謀而合

我使出的保險手段，除了交換輕井澤和幸村的手機之外還有另一個。我把事情處理得會順利產生相乘效果，所以應該不用擔心。

「你為什麼能夠這麼斷言？」

「這是因為你交給我的紙條是有意義的，對吧，綾小路同學。」

輕井澤因為身後靠過來的人物而嚇得雙肩震了一下。這也沒辦法。因為對方是上次她怒吼說要分手的平田。

唔知點解總係覺得佐藤有陰謀
惠個心理描寫配埋啲插圖真係一流

重睇先

好想快啲出8

7.5 阪柳嗰part佢係咪立左flag
佢一開始就前設左白房嘅人唔會係天才
但好老實成功例子只有小路一個
點解唔係因為小路係天才先會成功呢
其他失敗嘅人話唔定就係平凡人 甚至可能有天才 但都失敗左
雖然有講小路老豆嘅理念就係同基因優唔優秀無關
但成功得一個就好明顯小路係與眾不同 有與生俱來嘅天份
要做到好似小路咁十項全能 智力體力100分
所有運動同知識都掌握至超人水準 又不失清晰俱邏輯性嘅頭腦
真係平凡人加以訓練就得？天才都難啦

btw係阪柳心目中真正嘅天才唔使去白房
反而去左白房嘅人就只不過係虛假嘅天才 唔係真貨
原來體育祭嗰時嘅意思係咁

所以咪間接證明左阪柳贏唔到路哥

4 25 第8卷

條友果然係寫定曬係部電腦

Reference:
一之瀨最大的謎團其實是她的學號：

S01T004620一之瀨
S01T004651綾小路
S01T004654池寬治
.
.
.
S01T004711龍園
S01T004714伊吹
.
S01T004737坂柳
.
S01T004752堀北鈴音
先說明一下，這學校的學號是照姓氏日文五十音下去排，先排男生，再排女生，雖然作者排學號有點不嚴謹，有三個號碼重複使用，但大致上都吻合五十音順序。可以肯定的是主角應該是學年第一號，因為日本a開頭的姓真的不多。
一之瀨的學號推測是二年級的學號

邊度講跟五十音 定係入學次序咋

冇鈴音真係唔想睇

有02仲睇咩鈴音

鍾意鈴音果種傲氣

路人角色唔睇都罷

條link 3樓
條友自己估掛
有無人幫手對下佢地個名

就咁睇又似咁分 如果一之瀨係留班
可能佢有手段不斷留班然後等儲夠分先升上去轉A班
不過咁樣太多BUG 學校會唔會比佢咁做 而且上一年應該有人認得出佢啦 瞞唔到

用身體引誘
同人講：這是我們間的秘密

好易隱瞞姐

咁女嘅點隱瞞

我望到有條link 係有晒官方圖同其他插畫師

d圖超清又大,最正既係有埋佐倉愛里cosplay d圖

唔好攻擊一之瀨 睇好佢第時做綾小路隻狗
專用奴隸

好呀好呀
睇完7.5 支持路哥踢桔梗出校
小說比喻得好好
如果唔理個毒瘤反而會逐步侵蝕其他器官
毒瘤就應該斬草除根
而且我唔認為桔梗可以變成另一個龍園同路哥成為利害關係
唔理個結局係點，踢到桔梗出校對我黎講就係結局
btw 路哥同龍園對話果part
其實龍園所謂既計策係想通過賺點數(包括走校規灰色地帶)，湊夠8億點數帶全班升下A班?

一定踢唔出啦 先前都講過話路哥見到鈴音櫛田佐倉同一之瀨4個一齊嗰陣就覺得佢地將來會好好感情(唔肯定係佐倉定一之瀨定2個都有份，但前2個一定有)
其實又唔可以話毒瘤嘅
點計佢都係器官啦 都係D班入面嘅其中一份子
只不過係有左癌細胞嘅器官
醫得好就冇事 醫唔到就會擴散到其他器官
不過路哥就覺得醫唔好 切左佢算
鈴音就覺得咁做係斬腳趾避沙蟲 切左一個器官對於一個人(D班)黎講係會比其他人(班)輸蝕 支持醫好佢
始終唔知退學會對一個班有咩影響
鈴音同須藤生情之後終於明白到自己戰鬥係唔得 要吸納同伴
但我覺得鈴音都幾撚ON9 以前就唔需要同伴
而家知道有同伴好，有少少甜頭喇就乜人都當係同伴唔捨棄
雖然話劇情需要櫛田9成會變好，鈴音到時唔會柒
但係係呢度就睇得出鈴音同路哥有幾大分別
有時需要同伴(道具)，有時唔需要就要掉
而家嘅鈴音仲未去到呢個水平，唔識權衡風險

25/5 第8卷

網上得個掘北學的獨白

今次翻得慢好多

睇貼吧有個翻譯po,不過都唔係翻左好多

有第一章

最後凌小路唔出手係判斷到佢唔出手嘅利益大啲定係跟本就係死局冇得救？
仲諗住佢最尾會落南雲面

中間鬥j個段係做乜鬼野

呢排先補番 睇到個段笑撚死我

推返上黎
岩岩睇完第九卷發現個作者真係鋪排得好好
希望最後唔會江郎才盡啦

第9卷完左推一推

岩岩入坑 一口氣五日時間追曬9本小說

依架先得閒睇第9卷，但唔記得第8卷講到點，有冇ching可以總結下

此post已完 覆完都推唔到上去
岀去開個post問啦

利申：淨係睇完我惠主場嘅7.5
8同9完全未睇過

少人睇冇計 明明最正動漫

小說太耐先出一本好難討論
好似我咁堅持要買實體書睇
但係又唔識日文
而加先睇到7
7.5仲要等3月先出
你地又已經上網搵晒翻譯睇到第9
我更加冇野傾

sosad 我想學完日文睇實體書

十卷叫南雲叫一之瀨做佢私家雞

點知又比清隆一鑊撬起

好快就變做路哥私家雞

推...

沉咗底係唔會推得翻上去

最新一話出左都冇人傾

11卷唔係5月25岀咩

我O岩O岩先發覺出左第10...仲以為新出

有無人有追漫畫?

岩岩追翻漫畫 發現原來去到咁緊張既情節
好希望佢出第二季

無咩可能
特登加ep7個泳池情節搞到不倫不類
明明應該係我惠主場
搞到動畫銷量爆死
就算出第二季無咗啲情節就會搞到
寧願佢唔撚出
而且佢咁整福利回其實都預咗無s2

痴線明明咁正

11卷都出啦 成個月都冇人推post
真係冇乜人氣feelsbad

前日先睇完10,等緊中字

大陸中字翻譯好似半個月就有

Source: 貼吧

坂柳或成最大贏家

我惠

Ho qq

傲嬌

11.5有冇話係邊個主場？

電腦分析 87%機會係帆波 12%機會係坂柳 1%機會係both

路哥又準備安慰

第十一卷仲未有中文translate
十一卷睇到一半咁大把

一之瀨

11.5
牙惠成為正宮

工具人咋

想知仲有冇人追
其實如果唔係作者寫得慢，本嘢其實幾好睇

近排入左坑 一炮過煲完